[
    {
        "question_id": "1",
        "question": "En Autriche, Le port de la ceinture de s\u00E9curit\u00E9 est :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Obligatoire",
            "Interdit",
            "Vivement conseill\u00E9"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "2",
        "question": "En Autriche, Pour qui un syst\u00E8me de retenue adapt\u00E9 est-il obligatoire ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Les enfants de moins de 14 ans",
            "Les enfants de moins d\u20191m50",
            "Les deux"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "3",
        "question": "En Autriche, Pour qui le port de la ceinture n\u2019est-il pas obligatoire ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Un conducteur de plus de 70 ans",
            "Un conducteur de plus de 30 ans d\u2019exp\u00E9rience",
            "Un chauffeur de taxi en course"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "4",
        "question": "En Autriche, Le port de la ceinture n\u2019est pas obligatoire pour un enfant, dans une ambulance ou un v\u00E9hicule de s\u00E9curit\u00E9 publique :",
        "image": "",
        "answers": [
            "S\u2019il est assis \u00E0 l\u2019arri\u00E8re",
            "S\u2019il est asthmatique",
            "S\u2019il est assis \u00E0 l\u2019avant, sur les genoux d\u2019un adulte"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "5",
        "question": "En Autriche, Pour une personne qui se gare, le port de la ceinture :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Est obligatoire, sauf pour les personnes corpulentes",
            "Est interdit",
            "N\u2019est pas obligatoire"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "6",
        "question": "En Autriche, Un enfant de moins de 14 ans mais de plus d\u20191m50 doit-il porter une ceinture adapt\u00E9e \u00E0 sa taille ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Oui, s\u2019il p\u00E8se moins de 30 kg",
            "Non",
            "Uniquement si ses parents l\u2019exigent"
        ],
        "correct_answer": "2"
    },
    {
        "question_id": "7",
        "question": "En Autriche, Un enfant de plus de 14 ans mais de moins d\u20191m50 doit-il porter une ceinture adapt\u00E9e \u00E0 sa taille ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Oui",
            "Non",
            "Uniquement pour les trajets de plus de 3 km"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "9",
        "question": "En Autriche, Dans un carrefour muni de feux de circulation, lorsqu\u2019un automobiliste croise un cycliste, il doit :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Lui c\u00E9der le passage",
            "Klaxonner bri\u00E8vement pour signaler sa pr\u00E9sence",
            "Acc\u00E9l\u00E9rer pour \u00E9viter tout risque de collision"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "10",
        "question": "En Autriche, L\u2019allumage des feux de jour est obligatoire :",
        "image": "",
        "answers": [
            "En hiver",
            "Si le temps est maussade",
            "Toute l\u2019ann\u00E9e"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "11",
        "question": "En Autriche, En Autriche, un feu vert signifie :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Qu\u2019on peut passer",
            "Qu\u2019on peut se pr\u00E9parer \u00E0 passer",
            "Qu\u2019on peut rouler dans l\u2019herbe"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "12",
        "question": "En Autriche, Un feu de circulation avec un petit bonhomme rouge signifie :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Risques de coups de soleil",
            "Passage r\u00E9serv\u00E9 aux personnes habill\u00E9es en rouge",
            "Les pi\u00E9tons doivent s\u2019arr\u00EAter"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "13",
        "question": "En Autriche, A quelle vitesse un pi\u00E9ton doit-il traverser une rue ?",
        "image": "",
        "answers": [
            " A la vitesse de son choix",
            "A maximum 3,5 km/h",
            "Le plus lentement possible"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "14",
        "question": "En Autriche, Un feu jaune accompagnant un feu vert signifie que :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Le feu est en panne",
            "Le coucher du soleil est proche",
            "La phase verte est imminente"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "15",
        "question": "En Autriche, Quel est le taux d\u2019alcool\u00E9mie maximum autoris\u00E9 pour un conducteur standard ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "0 G/l. L\u2019alcool au volant est interdit",
            ">0,5g/l",
            ">2 G/l mais le conducteur ne doit pas d\u00E9passer les 50 km/h"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "16",
        "question": "En Autriche, Quel est le taux d\u2019alcool\u00E9mie maximum pour un jeune conducteur (-2 ans de permis) :",
        "image": "",
        "answers": [
            "0,1g/l",
            "0,5g/l",
            "1g/l avec une exception pour les jours f\u00E9ri\u00E9s ou le taux maximum est doubl\u00E9"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "17",
        "question": "En Autriche, Quel est le taux d\u2019alcool\u00E9mie maximum pour un chauffeur professionnel ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "0,1g/l",
            "0,3g/l",
            "Il est sans limite s\u2019il porte sa ceinture de s\u00E9curit\u00E9"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "18",
        "question": "En Autriche, Un taux maximum d\u2019alcool dans le sang de 0,1 g/l, c\u2019est pour :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Les cyclomotoristes",
            "Les personnes \u00E2g\u00E9es",
            "Les femmes enceintes"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "19",
        "question": "En Autriche, Quel est la taux maximum d\u2019alcool par litre de sang pour un conducteur de poids lourds ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "1 Litre",
            "1 Verre de bi\u00E8re",
            "0,1 G"
        ],
        "correct_answer": "?"
    },
    {
        "question_id": "20",
        "question": "En Autriche, Quel est le taux maximum d\u2019alcool dans le sang tol\u00E9r\u00E9 pour un conducteur de plus de 60 ans ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "0 G/l",
            "0 G/l sauf si la personne porte des lunettes",
            "0,5 G/l que la personne porte des lunettes ou pas"
        ],
        "correct_answer": "?"
    },
    {
        "question_id": "21",
        "question": "En Autriche, Un conducteur ayant fum\u00E9 une cigarette peut prendre le volant :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Imm\u00E9diatement",
            "Imm\u00E9diatement, sauf les jours de brouillard",
            "Apr\u00E8s 15 minutes"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "22",
        "question": "En Autriche, Est-il permis de conduire sous l\u2019effet d\u2019une drogue ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Non. C\u2019est totalement interdit.",
            "Uniquement s\u2019il s\u2019agit d\u2019une drogue douce",
            "Uniquement si le conducteur a l\u2019habitude"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "23",
        "question": "En Autriche, Un conducteur ayant pris une drogue qui influence le comportement peut-il prendre le volant ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Non",
            "Oui, s\u2019il y a un d\u00E9lai d\u2019au moins une heure entre la prise de drogue et le d\u00E9marrage",
            "Uniquement si la drogue a \u00E9t\u00E9 prescrite par un m\u00E9decin"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "24",
        "question": "En Autriche, Un conducteur ayant pris un somnif\u00E8re peut-il prendre sa voiture ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Oui, s\u2019il a pris le somnif\u00E8re 2h plus t\u00F4t",
            "Oui, s\u2019il se sent en pleine forme",
            "Non"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "25",
        "question": "En Autriche, Quel est le seuil de tol\u00E9rance pour la consommation de cannabis au volant ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Aucun. La consommation est interdite.",
            "Sans limite. Cela fait partie du folklore autrichien",
            "1 Joint de cannabis/100 km"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "26",
        "question": "En Autriche, Peut-on conduire sous l\u2019emprise de la cocaine ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Oui, \u00E7a renforce la concentration",
            "Non",
            "Oui, mais uniquement entre 1h et 6h"
        ],
        "correct_answer": "2"
    },
    {
        "question_id": "27",
        "question": "En Autriche, Les voies r\u00E9serv\u00E9es peuvent \u00EAtre utilis\u00E9es par :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Les ambulances et les pompiers",
            "Les v\u00E9los",
            "Les bus"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "28",
        "question": "En Autriche, Peut-on s\u2019arr\u00EAter sur une voie d\u2019arr\u00EAt d\u2019urgence ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Oui, pour pique-niquer",
            "Oui, pour une faire une pause pendant les longs trajets",
            "Non, sauf en cas d\u2019urgence"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "29",
        "question": "En Autriche, Quand peut-on s\u2019engager sur une voie r\u00E9serv\u00E9e ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Quand on veut d\u00E9passer tout le monde",
            "Quand il y a des embouteillages",
            "Jamais"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "30",
        "question": "En Autriche, Pourquoi les bus publics b\u00E9n\u00E9ficient-ils de voies r\u00E9serv\u00E9es ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Parce qu\u2019ils ont pay\u00E9",
            "Pour leur \u00E9viter de percuter des voitures",
            "Pour permettre une circulation plus fluide des transports en commun"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "31",
        "question": "En Autriche, Un pi\u00E9ton peut-il circuler sur une voie r\u00E9serv\u00E9e ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Non.",
            "Oui, s\u2019il court aussi vite qu\u2019un bus",
            "Oui, s\u2019il s\u2019y est engag\u00E9 avant le bus"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "32",
        "question": "En Autriche, Une personne en chaise roulante peut-elle circuler sur une voie r\u00E9serv\u00E9e ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Oui",
            "Uniquement en dehors des heures de pointe",
            "Non"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "33",
        "question": "En Autriche, Un enfant qui roule \u00E0 v\u00E9lo doit porter un casque :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Lors de chaque trajet",
            "S\u2019il n\u2019est pas accompagn\u00E9 par un adulte",
            "S\u2019il a moins de 13 ans"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "34",
        "question": "En Autriche, Le port du casque est-il obligatoire sur une mobylette ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Oui",
            "Uniquement pour les conducteurs de moins de 21 ans",
            "Oui, sauf sur une piste cyclable"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "35",
        "question": "En Autriche, Le port du casque est-il obligatoire pour les adultes circulant en bicyclette ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Oui",
            "Non",
            "Uniquement en zone urbaine"
        ],
        "correct_answer": "2"
    },
    {
        "question_id": "36",
        "question": "En Autriche, Le port du casque pour une personne circulant en moto :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Est obligatoire au-del\u00E0 des 50 km/h",
            "Est obligatoire sauf si la moto est \u00E9quip\u00E9e d\u2019un sidecar",
            "Est obligatoire"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "37",
        "question": "En Autriche, Pourquoi le port du casque est-il obligatoire sur une mobylette ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Parce qu\u2019en cas de pluie, \u00E7a pr\u00E9serve la coiffure de l\u2019usager",
            "Parce qu\u2019en cas d\u2019accident, \u00E7a prot\u00E9ge des chocs",
            "Parce qu\u2019en cas de froid intense, \u00E7a r\u00E9chauffe les oreilles"
        ],
        "correct_answer": "2"
    },
    {
        "question_id": "38",
        "question": "En Autriche, Un enfant dans un landau doit-il porter un casque ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Non",
            "Uniquement dans la rue",
            "Uniquement s\u2019il se d\u00E9place sans l\u2019aide d\u2019un adulte"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "39",
        "question": "En Autriche, L\u2019usage du t\u00E9l\u00E9phone portable sans kit main libre :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Est autoris\u00E9",
            "N\u2019est autoris\u00E9 que dans les embouteillages",
            " Est interdit"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "40",
        "question": "En Autriche, L\u2019usage du t\u00E9l\u00E9phone portable avec kit main libre :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Est tol\u00E9r\u00E9",
            "Est interdit",
            "Est autoris\u00E9 si la conversation n\u2019exc\u00E8de pas les 5 minutes."
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "41",
        "question": "En Autriche, Peut-on t\u00E9l\u00E9phoner \u00E0 sa belle-m\u00E8re lorsque l\u2019on est au volant ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Oui, si elle est de bonne humeur",
            "Oui, si on utilise un kit mains libres",
            "Non. C\u2019est bien trop perturbant"
        ],
        "correct_answer": "2"
    },
    {
        "question_id": "42",
        "question": "En Autriche, Pourquoi consid\u00E8re-t-on que t\u00E9l\u00E9phoner en conduisant est dangereux ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Parce que cela distrait les passagers du v\u00E9hicule",
            "Parce que les ondes du t\u00E9l\u00E9phone peuvent faire exploser le moteur",
            "Parce que lorsque l\u2019on t\u00E9l\u00E9phone, on perd sa concentration."
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "43",
        "question": "En Autriche, Quelle est la meilleure attitude \u00E0 adopter lorsque l\u2019on re\u00E7oit un appel et que l\u2019on est au volant ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "D\u00E9crocher et saluer poliment",
            "Rappeler la personne lorsque l\u2019on a termin\u00E9 son trajet",
            "Ne pas d\u00E9crocher et ne plus jamais parler \u00E0 la personne"
        ],
        "correct_answer": "2"
    },
    {
        "question_id": "44",
        "question": "En Autriche, Un enfant de 14 ans au volant peut-il t\u00E9l\u00E9phoner sans kit mains libres ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Oui, \u00E0 condition qu\u2019un adulte tienne le volant",
            "Oui",
            "Non. A 14 ans, on ne conduit pas"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "45",
        "question": "En Autriche, Entre le 01/11 et le 15/04, si vous n\u2019\u00EAtes pas \u00E9quip\u00E9s de pneus d\u2019hiver, vous risquez une amende :",
        "image": "",
        "answers": [
            "De 100\u20AC/pneus",
            "Correspondant \u00E0 10% de votre salaire mensuel",
            "Allant de 35 \u00E0 5000\u20AC"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "46",
        "question": "En Autriche, L\u2019utilisation des feux de jour est :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Obligatoire",
            "Tol\u00E9r\u00E9 apr\u00E8s le coucher du soleil",
            "Interdit"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "47",
        "question": "En Autriche, Dans une voiture, la trousse de premier secours est :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Obligatoire",
            "Obligatoire pour les trajets de plus de 100 km",
            "Obligatoire pour les personnes sujettes au malaise cardiaque"
        ],
        "correct_answer": "1"
    },
    {
        "question_id": "48",
        "question": "En Autriche, De quel \u00E9quipement de s\u00E9curit\u00E9 une voiture doit-elle \u00EAtre \u00E9quip\u00E9e ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Une t\u00E9l\u00E9phone, une trousse de secours, une lampe de poche",
            "Un cric, une trousse de secours, un extincteur",
            "Une trousse de premier secours, un triangle warning, une veste r\u00E9fl\u00E9chissante"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "49",
        "question": "En Autriche, Qu\u2019arrive-t-il si deux v\u00E9hicules ne peuvent se croiser sur une route de montagne ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Les deux v\u00E9hicules doivent faire marche arri\u00E8re",
            "Celui qui poss\u00E8de le plus gros v\u00E9hicule a la priorit\u00E9",
            "Celui pour lequel la man\u0153uvre est la plus difficile a la priorit\u00E9"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "50",
        "question": "En Autriche, En cas d\u2019accident sur l\u2019autoroute, tous les v\u00E9hicules :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Doivent faire marche arri\u00E8re et emprunter la bretelle de sortie la plus proche",
            "Doivent s\u2019\u00E9loigner le plus rapidement possible du danger",
            "Doivent se d\u00E9caler afin de laisser le passage aux v\u00E9hicules d\u2019intervention"
        ],
        "correct_answer": "3"
    },
    {
        "question_id": "51",
        "question": "En Autriche, Si nous fr\u00E9quentons les autoroutes, que devons-nous obligatoirement avoir ?",
        "image": "",
        "answers": [
            "Un gps",
            "Une vignette autoroute",
            "Un pneu de rechange"
        ],
        "correct_answer": "2"
    },
    {
        "question_id": "52",
        "question": "En Autriche, Si un feu vert clignote, cela signifie :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Que le feu est en panne et que la priorit\u00E9 de droite est de rigueur",
            "Que le feu va passer au rouge",
            "Que l\u2019usager doit faire preuve de prudence"
        ],
        "correct_answer": "2"
    },
    {
        "question_id": "53",
        "question": "En Autriche, Si un ressortissant de l\u2019EU commet une infraction en Autriche :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Il doit attendre l\u2019amende chez lui",
            "Il doit s\u2019acquitter de l\u2019amende sur le champ",
            "Il re\u00E7oit une amende et doit quitter le pays dans les 24 heures."
        ],
        "correct_answer": "2"
    },
    {
        "question_id": "54",
        "question": "En Autriche, En Autriche, \u00E0 partir du 14 avril, par temps hivernal, les 4 pneus neige sont :",
        "image": "",
        "answers": [
            "Obligatoires",
            "Facultatifs",
            "Obligatoires pour les v\u00E9hicules de moins de 2 tonnes."
        ],
        "correct_answer": "1"
    }
]